新網台節目：《垃撚圾的香港人》（MiHK)

屌人飲喜茶，連登既points

自己未飲過就知係化學糖水

飲過就會知？
利申飲過，相信有加糖加添加劑
咁撚大杯茶要用幾多茶葉
仲要夠味得嚟啲色水引咁淡？

唔係糖水唔通礦泉水咩

大把支那狗飲啦

早兩日去新加坡都見到Hi茶